［嬲爆］ownership垃圾公司-信港電腦！

長文慎入！

上到大學買電腦諗住跟學校ownership買會方便啲係學校拎機，加上見到朋友8月28號落單買macbook air話9月11先有得拎但過兩日30號就收到通知可以拎（心諗咁應該冇伏掛） 所以我就係9月1號同朋友一齊一人落左單買macbook一人買air, 點知等到五六日都仲未有，眼見身邊遲過我落單買ipad/macbook pro 最新款(9月3號落單）都快過我拎！又係兩日就收到email 咁我就去學校pick up counter問下啦睇下係咪漏單有技術錯誤個啲啦

點知我去到好聲好氣咁問職員幫我check 單嘅時候，佢隔離一個戴眼鏡留鬚嘅男人一路judge我話咩「唔同model就唔同架啦！冇得拎！」態度勁差！

之後我就打電話去問 ，點知都係俾唔到答覆我

其實出得嚟搞ownership唔係應該備齊貨先show出嚟咩？
一句「唔同model」同「呢個款未有」就大晒？
學生啲血汗錢俾就俾左，但換返嚟嘅就係怠慢（double standard)同咁嘅服務態度 想refund去Apple store買都冇！垃圾

係到想問下有冇人同我一樣...
Sor for 1999
Blacklist Senco-masslink technology
信港電腦有限公司！！

咁佢有無保證一星期內有貨拎?

冇，但正常都唔會保證啦俾位你入佢咩
重點係佢呢個俾到嗰個都俾到係我俾唔到
都唔緊要，仲要態度勁差聲大夾惡咁恰我學生仔先嬲

我都有聽過 所以仲灰

ownership買 apple

就係想退錢去返蘋果買 但係佢避而不答

有咩問題 特別差架咩？

呢D不嬲成log運黎再賣
急既咪去Apple store
仲有ownership programme買Apple 舊款好易中伏

眼見身邊啲人遲過自己訂又早過自己有得拎真係得啖笑

算啦 我同樣中伏
間垃圾公司真係快撚啲執咗佢

我今日都未有

我都係

向好既諗 可能倉底貨散哂

原本攞嗰日個職員仲串柒柒

巴打係邊間呀

Hku, 個職員仲提我揀北角拎會快啲,真係好快啊

on99

MBA

白痴